唔該連仔del po(急）

唔小心自爆左tg，希望盡快del po

屌你改id咪得囉

此po已完 唔洗再答

改TG ID
del post要自己report 自己

大家幫手檢舉
招元朗天水圍乒乓波友

識佢好耐不嬲黃絲 你同人有仇借d椅做9人 你禁叫正義咩？ 你對得住人咩

你又解唔解釋到點解人地616出離一齊行啊 仲要幫埋人地打格仔啊

唔該連仔唔好del post 比人睇下依條撚樣幾醜惡

人地有份出去遊行留守 樓主你屈鳩人好咩

真心我信連登有公道 我真係嬲到震 佢唔止屈我地其中一個兄弟 仲要利用埋其他兄弟

我想問樓主616你喺邊 打緊LOL？ 你打算點還番個公道比人？